點樣先拎到對面唔敢快速推進?

依家對家擺明係玩呢招,咁要點破解,要點拎對定唔敢快速推進?

set trap

firewall